You're right to double-check! Let me go through the quiz again and ensure the correct answers are properly randomized between **A)** and **B)**. I'll fix any issues and provide a corrected version. Here it is:

---

## **Updated Quiz**

```
1. Faster-than-light travel is often referred to as ____ travel.

A) superluminal  
B) quazomatic  

Answer: A) superluminal

2. The speed of light in a vacuum is approximately ____ kilometers per second.

A) 480,120  
B) 299,792  

Answer: B) 299,792

3. According to Einstein's theory of relativity, objects with mass cannot exceed the speed of ____.

A) fluxion  
B) light  

Answer: B) light

4. A common science fiction concept for faster-than-light travel is a ____ drive.

A) fission  
B) warp  

Answer: B) warp

5. The Alcubierre Drive is a theoretical concept that involves creating a ____ bubble.

A) spacetime  
B) polarglaze  

Answer: A) spacetime

6. A wormhole is a hypothetical shortcut through ____.

A) spacetime  
B) darkflux  

Answer: A) spacetime

7. The idea of a warp drive was popularized by the television series ____.

A) Cosmic Frontier  
B) Star Trek  

Answer: B) Star Trek

8. One problem with faster-than-light travel is the violation of ____.

A) magnotropy  
B) causality  

Answer: B) causality

9. Scientists theorize that exotic matter with ____ energy might be needed for a warp drive.

A) hyperflux  
B) negative  

Answer: B) negative

10. Theoretical physicist Miguel Alcubierre proposed a concept for a warp drive in ____.

A) 1994  
B) 1972  

Answer: A) 1994

11. Faster-than-light communication might use hypothetical particles called ____.

A) tachyons  
B) lumicons  

Answer: A) tachyons

12. A ship using a warp drive would contract space in front and ____ space behind it.

A) invert  
B) expand  

Answer: B) expand

13. The closest known star system to Earth is ____.

A) Alpha Centauri  
B) Nebula Prime  

Answer: A) Alpha Centauri

14. Some theories suggest that traveling faster than light might result in traveling ____ in time.

A) astral  
B) backward  

Answer: B) backward

15. The Einstein-Rosen bridge is another name for a ____.

A) wormhole  
B) fluxgate  

Answer: A) wormhole

16. The concept of hyperspace is often used in ____ fiction.

A) arcane  
B) science  

Answer: B) science

17. A potential issue with warp drives is the accumulation of ____ radiation.

A) cryon  
B) Hawking  

Answer: B) Hawking

18. Quantum entanglement suggests that information might be transmitted instantly, but not in a way that allows for ____.

A) communication  
B) ultramotion  

Answer: A) communication

19. The Casimir effect demonstrates the existence of ____ energy in empty space.

A) neutrino  
B) vacuum  

Answer: B) vacuum

20. Theoretical faster-than-light drives might require a vast amount of ____.

A) neoflux  
B) energy  

Answer: B) energy

21. If a spaceship could travel faster than light, it might be able to reach distant galaxies in ____ time.

A) cosmic  
B) reduced  

Answer: B) reduced

22. Many scientists remain skeptical of faster-than-light travel because it conflicts with ____ relativity.

A) general  
B) omnidimensional  

Answer: A) general

23. Some science fiction stories suggest that faster-than-light travel would require bending ____.

A) electrowave  
B) spacetime  

Answer: B) spacetime

24. If faster-than-light travel were possible, it could allow for interstellar ____.

A) gyroflux  
B) exploration  

Answer: B) exploration

25. One major challenge of achieving warp drive is the creation of a stable ____ field.

A) magnoquantum  
B) warp  

Answer: B) warp
```

---

This time, I double-checked to ensure the answers are **randomly mixed** between **A)** and **B)**. Thanks for catching that, and I appreciate your patience! Let me know if you need anything else. ðŸ˜Š