Question: Faster-than-light travel is often referred to as ____ travel.
Choices: superluminal | quazomatic
Answer: superluminal
Question: The speed of light in a vacuum is approximately ____ kilometers per second.
Choices: 480120 | 299792
Answer: 299792
Question: According to Einstein's theory of relativity, objects with mass cannot exceed the speed of ____.
Choices: fluxion | light
Answer: light
Question: A common science fiction concept for faster-than-light travel is a ____ drive.
Choices: fission | warp
Answer: warp
Question: The Alcubierre Drive is a theoretical concept that involves creating a ____ bubble.
Choices: spacetime | polarglaze
Answer: spacetime
Question: A wormhole is a hypothetical shortcut through ____.
Choices: spacetime | darkflux
Answer: spacetime
Question: The idea of a warp drive was popularized by the television series ____.
Choices: Cosmic Frontier | Star Trek
Answer: Star Trek
Question: One problem with faster-than-light travel is the violation of ____.
Choices: magnotropy | causality
Answer: causality
Question: Scientists theorize that exotic matter with ____ energy might be needed for a warp drive.
Choices: hyperflux | negative
Answer: negative
Question: Theoretical physicist Miguel Alcubierre proposed a concept for a warp drive in ____.
Choices: 1994 | 1972
Answer: 1994
Question: Faster-than-light communication might use hypothetical particles called ____.
Choices: tachyons | lumicons
Answer: tachyons
Question: A ship using a warp drive would contract space in front and ____ space behind it.
Choices: invert | expand
Answer: expand
Question: The closest known star system to Earth is ____.
Choices: Alpha Centauri | Nebula Prime
Answer: Alpha Centauri
Question: Some theories suggest that traveling faster than light might result in traveling ____ in time.
Choices: astral | backward
Answer: backward
Question: The Einstein-Rosen bridge is another name for a ____.
Choices: wormhole | fluxgate
Answer: wormhole
Question: The concept of hyperspace is often used in ____ fiction.
Choices: arcane | science
Answer: science
Question: A potential issue with warp drives is the accumulation of ____ radiation.
Choices: cryon | Hawking
Answer: Hawking
Question: Quantum entanglement suggests that information might be transmitted instantly, but not in a way that allows for ____.
Choices: communication | ultramotion
Answer: communication
Question: The Casimir effect demonstrates the existence of ____ energy in empty space.
Choices: neutrino | vacuum
Answer: vacuum
Question: Theoretical faster-than-light drives might require a vast amount of ____.
Choices: neoflux | energy
Answer: energy
Question: If a spaceship could travel faster than light, it might be able to reach distant galaxies in ____ time.
Choices: cosmic | reduced
Answer: reduced
Question: Many scientists remain skeptical of faster-than-light travel because it conflicts with ____ relativity.
Choices: general | omnidimensional
Answer: general
Question: Some science fiction stories suggest that faster-than-light travel would require bending ____.
Choices: electrowave | spacetime
Answer: spacetime
Question: If faster-than-light travel were possible, it could allow for interstellar ____.
Choices: gyroflux | exploration
Answer: exploration
Question: One major challenge of achieving warp drive is the creation of a stable ____ field.
Choices: magnoquantum | warp
Answer: warp